澳洲走狗譚耀宗

俊華認同

屌佢老母個祖宗

都好， 以後咁叫佢先

通蕃賣港

老蒙認同

老鳳認同